希望各黃店 可以組成供應商為被捕手足提供私家飯

如題

【邵家臻議員FB】扣押人士有權食私飯，但因為沒有供應商的緣故，令壁屋的還柙人士無法得到食私飯的權利。據了解，懲教署曾聯絡過七個供應商，但仍沒有人願意接此生意。唉！若大家知道有食肆肯接此生意，請與我們聯絡，我們可向懲教署反映。

自推

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

借位

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

搵蕭生啦 全能

佢有搞飲食

有心既平時幫佢做下義工啦

付出好多